{
    "Title": "A low pre-existing anti-NS1 humoral immunity to DENV is associated with microcephaly development after gestational ZIKV exposure",
    "URL": "https://doi.org/10.1371/journal.pntd.0012193",
    "Published": "January 6, 2025",
    "Subject_Areas": [
        "Antibodies",
        "Microcephaly",
        "Zika virus",
        "Dengue virus",
        "Enzyme-linked immunoassays",
        "Humoral immunity",
        "Pregnancy",
        "Infants"
    ],
    "Authors": {
        "Sebasti\u00e1n Castro-Trujillo": [
            "Divisi\u00f3n de Inmunolog\u00eda, Programa de Medicina, Facultad de Ciencias de la Salud, Universidad Surcolombiana, Neiva, Huila, Colombia"
        ],
        "William R. Mej\u00eda": [
            "\u00c1rea de Pediatr\u00eda, Departamento de Ciencias Cl\u00ednicas, Facultad de Ciencias de la Salud, Universidad Surcolombiana, Neiva, Huila, Colombia",
            "Servicio de Pediatr\u00eda, Hospital Universitario de Neiva, Neiva, Huila, Colombia"
        ],
        "Katherine Segura": [
            "Divisi\u00f3n de Inmunolog\u00eda, Programa de Medicina, Facultad de Ciencias de la Salud, Universidad Surcolombiana, Neiva, Huila, Colombia",
            "Instituto de Gen\u00e9tica Humana, Facultad de Medicina, Pontificia Universidad Javeriana, Bogot\u00e1, Colombia"
        ],
        "Juanita Castro-Meneses": [
            "Divisi\u00f3n de Inmunolog\u00eda, Programa de Medicina, Facultad de Ciencias de la Salud, Universidad Surcolombiana, Neiva, Huila, Colombia",
            "Programa de Biolog\u00eda Aplicada, Facultad de Ciencias Exactas y Naturales, Universidad Surcolombiana, Neiva, Huila, Colombia"
        ],
        "Roc\u00edo Vega": [
            "\u00c1rea de Pediatr\u00eda, Departamento de Ciencias Cl\u00ednicas, Facultad de Ciencias de la Salud, Universidad Surcolombiana, Neiva, Huila, Colombia",
            "Servicio de Pediatr\u00eda, Hospital Universitario de Neiva, Neiva, Huila, Colombia"
        ],
        "Doris Salgado": [
            "\u00c1rea de Pediatr\u00eda, Departamento de Ciencias Cl\u00ednicas, Facultad de Ciencias de la Salud, Universidad Surcolombiana, Neiva, Huila, Colombia",
            "Servicio de Pediatr\u00eda, Hospital Universitario de Neiva, Neiva, Huila, Colombia"
        ],
        "Carlos E. Fonseca": [
            "Servicio de Pediatr\u00eda, Hospital Universitario de Neiva, Neiva, Huila, Colombia"
        ],
        "\u00c1ngela M. Ortiz": [
            "\u00c1rea de Pediatr\u00eda, Departamento de Ciencias Cl\u00ednicas, Facultad de Ciencias de la Salud, Universidad Surcolombiana, Neiva, Huila, Colombia",
            "Servicio de Pediatr\u00eda, Hospital Universitario de Neiva, Neiva, Huila, Colombia"
        ],
        "Federico Perdomo-Celis": [
            "Instituto de Gen\u00e9tica Humana, Facultad de Medicina, Pontificia Universidad Javeriana, Bogot\u00e1, Colombia"
        ],
        "Irene Bosch": [
            "Institute for Medical Engineering and Science, Massachusetts Institute of Technology (MIT), Cambridge, Massachusetts, United States of America"
        ],
        "Carlos F. Narv\u00e1ez": [
            "Divisi\u00f3n de Inmunolog\u00eda, Programa de Medicina, Facultad de Ciencias de la Salud, Universidad Surcolombiana, Neiva, Huila, Colombia",
            "\u00c1rea de Pediatr\u00eda, Departamento de Ciencias Cl\u00ednicas, Facultad de Ciencias de la Salud, Universidad Surcolombiana, Neiva, Huila, Colombia"
        ]
    }
}