{
    "Title": "Genomic surveillance of SARS-CoV-2 tracks early interstate transmission of P.1 lineage and diversification within P.2 clade in Brazil",
    "URL": "https://doi.org/10.1371/journal.pntd.0009835",
    "Published": "October 13, 2021",
    "Subject_Areas": [
        "Genomics",
        "Brazil",
        "SARS CoV 2",
        "Phylogenetic analysis",
        "COVID 19",
        "Pandemics",
        "Phylogenetics",
        "Viral evolution"
    ],
    "Authors": {
        "Alessandra P. Lamarca": [
            "Laborat\u00f3rio de Bioinform\u00e1tica, Laborat\u00f3rio Nacional de Computa\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica, Petr\u00f3polis, Brazil"
        ],
        "Luiz G. P. de Almeida": [
            "Laborat\u00f3rio de Bioinform\u00e1tica, Laborat\u00f3rio Nacional de Computa\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica, Petr\u00f3polis, Brazil"
        ],
        "Ronaldo da Silva Francisco Jr.": [
            "Laborat\u00f3rio de Bioinform\u00e1tica, Laborat\u00f3rio Nacional de Computa\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica, Petr\u00f3polis, Brazil"
        ],
        "Lucymara Fassarella Agnez Lima": [
            "Laborat\u00f3rio de Biologia Molecular e Gen\u00f4mica, Universidade Federal do Rio Grande do Norte, Natal, Brazil"
        ],
        "K\u00e1tia Castanho Scortecci": [
            "Laborat\u00f3rio de Biologia Molecular e Gen\u00f4mica, Universidade Federal do Rio Grande do Norte, Natal, Brazil"
        ],
        "Vin\u00edcius Pietta Perez": [
            "Laborat\u00f3rio de Endemias, N\u00facleo de Medicina Tropical, Centro de Ci\u00eancias da Sa\u00fade, Universidade Federal da Para\u00edba, Jo\u00e3o Pessoa, Brazil"
        ],
        "Otavio J. Brustolini": [
            "Laborat\u00f3rio de Bioinform\u00e1tica, Laborat\u00f3rio Nacional de Computa\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica, Petr\u00f3polis, Brazil"
        ],
        "Eduardo S\u00e9rgio Soares Sousa": [
            "Laborat\u00f3rio de Biologia Molecular, Centro de Ci\u00eancias M\u00e9dicas, Universidade Federal da Para\u00edba, Jo\u00e3o Pessoa, Brazil"
        ],
        "Danielle Angst Secco": [
            "Laborat\u00f3rio de Histocompatibilidade e Criopreserva\u00e7\u00e3o, Universidade do Estado do Rio de Janeiro, Rio de Janeiro, Brazil"
        ],
        "Angela Maria Guimar\u00e3es Santos": [
            "Laborat\u00f3rio de Histocompatibilidade e Criopreserva\u00e7\u00e3o, Universidade do Estado do Rio de Janeiro, Rio de Janeiro, Brazil"
        ],
        "George Rego Albuquerque": [
            "Laborat\u00f3rio de Farmacogen\u00f4mica e Epidemiologia Molecular, Universidade Estadual de Santa Cruz, Ilh\u00e9us, Brazil"
        ],
        "Ana Paula Melo Mariano": [
            "Laborat\u00f3rio de Farmacogen\u00f4mica e Epidemiologia Molecular, Universidade Estadual de Santa Cruz, Ilh\u00e9us, Brazil"
        ],
        "Bianca Mendes Maciel": [
            "Laborat\u00f3rio de Farmacogen\u00f4mica e Epidemiologia Molecular, Universidade Estadual de Santa Cruz, Ilh\u00e9us, Brazil"
        ],
        "Alexandra L. Gerber": [
            "Laborat\u00f3rio de Bioinform\u00e1tica, Laborat\u00f3rio Nacional de Computa\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica, Petr\u00f3polis, Brazil"
        ],
        "Ana Paula de C. Guimar\u00e3es": [
            "Laborat\u00f3rio de Bioinform\u00e1tica, Laborat\u00f3rio Nacional de Computa\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica, Petr\u00f3polis, Brazil"
        ],
        "Paulo Ricardo Nascimento": [
            "Instituto de Medicina Tropical do Rio Grande do Norte, Universidade Federal do Rio Grande do Norte, Natal, Brazil"
        ],
        "Francisco Paulo Freire Neto": [
            "Instituto de Medicina Tropical do Rio Grande do Norte, Universidade Federal do Rio Grande do Norte, Natal, Brazil"
        ],
        "Sandra Rocha Gadelha": [
            "Laborat\u00f3rio de Farmacogen\u00f4mica e Epidemiologia Molecular, Universidade Estadual de Santa Cruz, Ilh\u00e9us, Brazil"
        ],
        "Lu\u00eds Crist\u00f3v\u00e3o Porto": [
            "Laborat\u00f3rio de Histocompatibilidade e Criopreserva\u00e7\u00e3o, Universidade do Estado do Rio de Janeiro, Rio de Janeiro, Brazil"
        ],
        "Eloiza Helena Campana": [
            "Laborat\u00f3rio de Biologia Molecular, Centro de Ci\u00eancias M\u00e9dicas, Universidade Federal da Para\u00edba, Jo\u00e3o Pessoa, Brazil"
        ],
        "Selma Maria Bezerra Jeronimo": [
            "Instituto de Medicina Tropical do Rio Grande do Norte, Universidade Federal do Rio Grande do Norte, Natal, Brazil",
            "Departamento de Bioqu\u00edmica, Centro de Bioci\u00eancias, Universidade Federal do Rio Grande do Norte, Natal, Brazil"
        ],
        "Ana Tereza R. Vasconcelos": [
            "Laborat\u00f3rio de Bioinform\u00e1tica, Laborat\u00f3rio Nacional de Computa\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica, Petr\u00f3polis, Brazil"
        ]
    }
}