{
    "Title": "Expression of CD64 on Circulating Neutrophils Favoring Systemic Inflammatory Status in Erythema Nodosum Leprosum",
    "URL": "https://doi.org/10.1371/journal.pntd.0004955",
    "Published": "August 24, 2016",
    "Subject_Areas": [
        "Leprosy",
        "Neutrophils",
        "Lesions",
        "Blood",
        "Inflammation",
        "Biopsy",
        "Erythema",
        "Flow cytometry"
    ],
    "Authors": {
        "Veronica Schmitz": [
            "Instituto Oswaldo Cruz, Funda\u00e7\u00e3o Oswaldo Cruz, Rio de Janeiro, Brazil"
        ],
        "Rhana Berto da Silva Prata": [
            "Instituto Oswaldo Cruz, Funda\u00e7\u00e3o Oswaldo Cruz, Rio de Janeiro, Brazil"
        ],
        "Mayara Garcia de Mattos Barbosa": [
            "Instituto Oswaldo Cruz, Funda\u00e7\u00e3o Oswaldo Cruz, Rio de Janeiro, Brazil"
        ],
        "Mayara Abud Mendes": [
            "Instituto Oswaldo Cruz, Funda\u00e7\u00e3o Oswaldo Cruz, Rio de Janeiro, Brazil"
        ],
        "Sheila Santos Brand\u00e3o": [
            "Instituto Oswaldo Cruz, Funda\u00e7\u00e3o Oswaldo Cruz, Rio de Janeiro, Brazil"
        ],
        "Tha\u00eds Porto Amadeu": [
            "Faculdade de Ci\u00eancias M\u00e9dicas, Universidade do Estado do Rio de Janeiro, Rio de Janeiro, Brazil"
        ],
        "Luciana Silva Rodrigues": [
            "Faculdade de Ci\u00eancias M\u00e9dicas, Universidade do Estado do Rio de Janeiro, Rio de Janeiro, Brazil"
        ],
        "Helen Ferreira": [
            "Instituto Oswaldo Cruz, Funda\u00e7\u00e3o Oswaldo Cruz, Rio de Janeiro, Brazil"
        ],
        "Fabr\u00edcio da Mota Ramalho Costa": [
            "Instituto Oswaldo Cruz, Funda\u00e7\u00e3o Oswaldo Cruz, Rio de Janeiro, Brazil"
        ],
        "Jessica Brand\u00e3o dos Santos": [
            "Instituto Oswaldo Cruz, Funda\u00e7\u00e3o Oswaldo Cruz, Rio de Janeiro, Brazil"
        ],
        "Fabiana dos Santos Pacheco": [
            "Instituto Oswaldo Cruz, Funda\u00e7\u00e3o Oswaldo Cruz, Rio de Janeiro, Brazil"
        ],
        "Alice de Miranda Machado": [
            "Instituto Oswaldo Cruz, Funda\u00e7\u00e3o Oswaldo Cruz, Rio de Janeiro, Brazil"
        ],
        "Jos\u00e9 Augusto da Costa Nery": [
            "Instituto Oswaldo Cruz, Funda\u00e7\u00e3o Oswaldo Cruz, Rio de Janeiro, Brazil"
        ],
        "Mariana de Andrea Hacker": [
            "Instituto Oswaldo Cruz, Funda\u00e7\u00e3o Oswaldo Cruz, Rio de Janeiro, Brazil"
        ],
        "Anna Maria Sales": [
            "Instituto Oswaldo Cruz, Funda\u00e7\u00e3o Oswaldo Cruz, Rio de Janeiro, Brazil"
        ],
        "Roberta Olmo Pinheiro": [
            "Instituto Oswaldo Cruz, Funda\u00e7\u00e3o Oswaldo Cruz, Rio de Janeiro, Brazil"
        ],
        "Euzenir Nunes Sarno": [
            "Instituto Oswaldo Cruz, Funda\u00e7\u00e3o Oswaldo Cruz, Rio de Janeiro, Brazil"
        ]
    }
}