{
    "Title": "Zoonotic Sporotrichosis outbreak: Emerging public health threat in the Amazon State, Brazil",
    "URL": "https://doi.org/10.1371/journal.pntd.0012328",
    "Published": "July 22, 2024",
    "Subject_Areas": [
        "Sporotrichosis",
        "Brazil",
        "Zoonoses",
        "Veterinary epidemiology",
        "Cats",
        "Public and occupational health",
        "Epidemiology",
        "Infectious disease epidemiology"
    ],
    "Authors": {
        "Viviany Araujo Mesquita": [
            "Programa de P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o em Ci\u00eancias Aplicadas \u00e0 Dermatologia, Universidade do Estado do Amazonas, Manaus, Amazonas, Brazil"
        ],
        "Sinesio Talhari": [
            "Programa de P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o em Ci\u00eancias Aplicadas \u00e0 Dermatologia, Universidade do Estado do Amazonas, Manaus, Amazonas, Brazil",
            "Funda\u00e7\u00e3o Hospitalar Alfredo da Matta de Dermatologia, Manaus, Amazonas, Brazil"
        ],
        "Andr\u00e9 Luiz Leturiondo": [
            "Programa de P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o em Ci\u00eancias Aplicadas \u00e0 Dermatologia, Universidade do Estado do Amazonas, Manaus, Amazonas, Brazil",
            "Funda\u00e7\u00e3o Hospitalar Alfredo da Matta de Dermatologia, Manaus, Amazonas, Brazil"
        ],
        "Guilherme Caldas de Souza": [
            "Programa de P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o em Ci\u00eancias Aplicadas \u00e0 Dermatologia, Universidade do Estado do Amazonas, Manaus, Amazonas, Brazil"
        ],
        "Euzenio Moreira de Brito": [
            "Programa de P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o em Ci\u00eancias Aplicadas \u00e0 Dermatologia, Universidade do Estado do Amazonas, Manaus, Amazonas, Brazil"
        ],
        "Suanni Lemos de Andrade": [
            "Programa de P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o em Ci\u00eancias Aplicadas \u00e0 Dermatologia, Universidade do Estado do Amazonas, Manaus, Amazonas, Brazil",
            "Departament of Pathology\u2014Universidade do Estado do Amazonas, Manaus, Amazonas, Brazil"
        ],
        "D\u00e9bora Cristina de Lima Fernandes": [
            "Funda\u00e7\u00e3o Hospitalar Alfredo da Matta de Dermatologia, Manaus, Amazonas, Brazil"
        ],
        "Maria Zeli Moreira Frota": [
            "Universidade Federal do Amazonas, Manaus, Amazonas, Brazil"
        ],
        "Rossilene Concei\u00e7\u00e3o da Silva Cruz": [
            "Programa de P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o em Ci\u00eancias Aplicadas \u00e0 Dermatologia, Universidade do Estado do Amazonas, Manaus, Amazonas, Brazil",
            "Funda\u00e7\u00e3o Hospitalar Alfredo da Matta de Dermatologia, Manaus, Amazonas, Brazil"
        ],
        "Juliana de Andrade Rebou\u00e7as Guimar\u00e3es": [
            "Programa de P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o em Ci\u00eancias Aplicadas \u00e0 Dermatologia, Universidade do Estado do Amazonas, Manaus, Amazonas, Brazil",
            "Departament of Internal Medicine\u2014Universidade do Estado do Amazonas, Manaus, Amazonas, Brazil"
        ],
        "Helio Amante Miot": [
            "Departamento de Dermatologia da FMB-UNESP, Botucatu, S\u00e3o Paulo, Brazil"
        ],
        "Carolina Talhari": [
            "Programa de P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o em Ci\u00eancias Aplicadas \u00e0 Dermatologia, Universidade do Estado do Amazonas, Manaus, Amazonas, Brazil",
            "Departamento de Dermatologia da Universidade do Estado do Amazonas, Manaus, Amazonas, Brazil"
        ],
        "Valderiza Louren\u00e7o Pedrosa": [
            "Programa de P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o em Ci\u00eancias Aplicadas \u00e0 Dermatologia, Universidade do Estado do Amazonas, Manaus, Amazonas, Brazil",
            "Funda\u00e7\u00e3o Hospitalar Alfredo da Matta de Dermatologia, Manaus, Amazonas, Brazil"
        ]
    }
}