{
    "Title": "Clinical characteristics and treatment of actinomycetoma in northeast Mexico: A case series",
    "URL": "https://doi.org/10.1371/journal.pntd.0008123",
    "Published": "February 25, 2020",
    "Subject_Areas": [
        "Mycetoma",
        "Inflammation",
        "Adverse events",
        "Lesions",
        "Nocardia",
        "Antibiotics",
        "Case series",
        "Mexico"
    ],
    "Authors": {
        "Jes\u00fas Alberto C\u00e1rdenas-de la Garza": [
            "Servicio de Dermatolog\u00eda, Facultad de Medicina y Hospital Universitario \u201cDr. Jos\u00e9 Eleuterio Gonz\u00e1lez\u201d, Universidad Aut\u00f3noma de Nuevo Le\u00f3n, Monterrey, M\u00e9xico"
        ],
        "Oliverio Welsh": [
            "Servicio de Dermatolog\u00eda, Facultad de Medicina y Hospital Universitario \u201cDr. Jos\u00e9 Eleuterio Gonz\u00e1lez\u201d, Universidad Aut\u00f3noma de Nuevo Le\u00f3n, Monterrey, M\u00e9xico"
        ],
        "Adri\u00e1n Cu\u00e9llar-Barboza": [
            "Servicio de Dermatolog\u00eda, Facultad de Medicina y Hospital Universitario \u201cDr. Jos\u00e9 Eleuterio Gonz\u00e1lez\u201d, Universidad Aut\u00f3noma de Nuevo Le\u00f3n, Monterrey, M\u00e9xico"
        ],
        "Karina Paola Suarez-S\u00e1nchez": [
            "Servicio de Dermatolog\u00eda, Facultad de Medicina y Hospital Universitario \u201cDr. Jos\u00e9 Eleuterio Gonz\u00e1lez\u201d, Universidad Aut\u00f3noma de Nuevo Le\u00f3n, Monterrey, M\u00e9xico"
        ],
        "Estephania De la Cruz-Valadez": [
            "Servicio de Dermatolog\u00eda, Facultad de Medicina y Hospital Universitario \u201cDr. Jos\u00e9 Eleuterio Gonz\u00e1lez\u201d, Universidad Aut\u00f3noma de Nuevo Le\u00f3n, Monterrey, M\u00e9xico"
        ],
        "Luis Gerardo Cruz-G\u00f3mez": [
            "Servicio de Dermatolog\u00eda, Facultad de Medicina y Hospital Universitario \u201cDr. Jos\u00e9 Eleuterio Gonz\u00e1lez\u201d, Universidad Aut\u00f3noma de Nuevo Le\u00f3n, Monterrey, M\u00e9xico"
        ],
        "Anabel Gallardo-Rocha": [
            "Servicio de Dermatolog\u00eda, Facultad de Medicina y Hospital Universitario \u201cDr. Jos\u00e9 Eleuterio Gonz\u00e1lez\u201d, Universidad Aut\u00f3noma de Nuevo Le\u00f3n, Monterrey, M\u00e9xico"
        ],
        "Jorge Ocampo-Candiani": [
            "Servicio de Dermatolog\u00eda, Facultad de Medicina y Hospital Universitario \u201cDr. Jos\u00e9 Eleuterio Gonz\u00e1lez\u201d, Universidad Aut\u00f3noma de Nuevo Le\u00f3n, Monterrey, M\u00e9xico"
        ],
        "Lucio Vera-Cabrera": [
            "Servicio de Dermatolog\u00eda, Facultad de Medicina y Hospital Universitario \u201cDr. Jos\u00e9 Eleuterio Gonz\u00e1lez\u201d, Universidad Aut\u00f3noma de Nuevo Le\u00f3n, Monterrey, M\u00e9xico"
        ]
    }
}