{
    "URL": "https://doi.org/10.1371/journal.pntd.0011405",
    "Published": "June 7, 2023",
    "Subject_Areas": [
        "Brazil",
        "Epidemiology",
        "Medical risk factors",
        "Leishmaniasis",
        "Death rates",
        "Spatial epidemiology",
        "Open source software",
        "Antigen-presenting cells"
    ],
    "Authors": {
        "Vin\u00edcius Silva Belo": [
            "Campus Centro-Oeste Dona Lindu, Universidade Federal de S\u00e3o Jo\u00e3o del-Rei, Divin\u00f3polis, Minas Gerais, Brazil"
        ],
        "F\u00e1bio Raphael Pascoti Bruhn": [
            "Departamento de Veterin\u00e1ria Preventiva, Faculdade de Veterin\u00e1ria, Universidade Federal de Pelotas, Pelotas, Rio Grande do Sul, Brazil"
        ],
        "David Soeiro Barbosa": [
            "Departamento de Parasitologia, Instituto de Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas, Universidade Federal de Minas Gerais, Belo Horizonte, Minas Gerais, Brazil"
        ],
        "Daniel Cardoso Portela C\u00e2mara": [
            "Laborat\u00f3rio de Imunologia Viral, Instituto Oswaldo Cruz, Funda\u00e7\u00e3o Oswaldo Cruz, Rio de Janeiro, Rio de Janeiro, Rio de Janeiro, Brazil"
        ],
        "Tayn\u00e3na C\u00e9sar Sim\u00f5es": [
            "Instituto Ren\u00e9 Rachou, Funda\u00e7\u00e3o Oswaldo Cruz, Belo Horizonte, Minas Gerais, Brazil"
        ],
        "Lia Puppim Buzanovsky": [
            "Centro Pan-Americano de Febre Aftosa, Organiza\u00e7\u00e3o Pan-Americana da Sa\u00fade, Rio de Janeiro, Rio de Janeiro, Brazil",
            "Organiza\u00e7\u00e3o Pan-Americana da Sa\u00fade, Rio de Janeiro, Rio de Janeiro, Brazil"
        ],
        "Anna Gabryela Sousa Duarte": [
            "Campus Centro-Oeste Dona Lindu, Universidade Federal de S\u00e3o Jo\u00e3o del-Rei, Divin\u00f3polis, Minas Gerais, Brazil"
        ],
        "Saulo Nascimento de Melo": [
            "Campus Centro-Oeste Dona Lindu, Universidade Federal de S\u00e3o Jo\u00e3o del-Rei, Divin\u00f3polis, Minas Gerais, Brazil"
        ],
        "Diogo Tavares Cardoso": [
            "Departamento de Parasitologia, Instituto de Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas, Universidade Federal de Minas Gerais, Belo Horizonte, Minas Gerais, Brazil"
        ],
        "Lucas Edel Donato": [
            "Minist\u00e9rio da Sa\u00fade, Bras\u00edlia, Federal District, Brazil"
        ],
        "Ana Nilce Silveira Maia-Elkhoury": [
            "Organiza\u00e7\u00e3o Pan-Americana da Sa\u00fade, Rio de Janeiro, Rio de Janeiro, Brazil"
        ],
        "Guilherme Loureiro Werneck": [
            "Departamento de Epidemiologia, Instituto de Medicina Social, Universidade do Estado do Rio de Janeiro, Rio de Janeiro, Rio de Janeiro, Brazil",
            "Instituto de Estudos em Sa\u00fade Coletiva, Universidade Federal do Rio de Janeiro, Rio de Janeiro, Rio de Janeiro, Brazil"
        ]
    }
}