{
    "Title": "Serum levels of interleukin-6 are linked to the severity of the disease caused by Andes Virus",
    "URL": "https://doi.org/10.1371/journal.pntd.0005757",
    "Published": "July 14, 2017",
    "Subject_Areas": [
        "Cytokines",
        "Andes virus",
        "Respiratory infections",
        "Hantavirus",
        "Chile (country)",
        "Hospitals",
        "Headaches",
        "Myalgia"
    ],
    "Authors": {
        "Jenniffer Angulo": [
            "Laboratorio de Virolog\u00eda Molecular, Instituto Milenio de Inmunolog\u00eda e Inmunoterapia (IMII), Departamento de Enfermedades Infecciosas e Inmunolog\u00eda Pedi\u00e1trica, Divisi\u00f3n de Pediatr\u00eda, Escuela de Medicina, Pontificia Universidad Cat\u00f3lica de Chile, Santiago, Chile"
        ],
        "Constanza Mart\u00ednez-Valdebenito": [
            "Laboratorio de Infectolog\u00eda, Departamento de Enfermedades Infecciosas e Inmunolog\u00eda Pedi\u00e1trica, Divisi\u00f3n de Pediatr\u00eda, Escuela de Medicina, Pontificia Universidad Cat\u00f3lica de Chile, Santiago, Chile"
        ],
        "Claudia Marco": [
            "Laboratorio de Infectolog\u00eda, Departamento de Enfermedades Infecciosas e Inmunolog\u00eda Pedi\u00e1trica, Divisi\u00f3n de Pediatr\u00eda, Escuela de Medicina, Pontificia Universidad Cat\u00f3lica de Chile, Santiago, Chile"
        ],
        "H\u00e9ctor Galeno": [
            "Subdepartamento de Virolog\u00eda Cl\u00ednica, Departamento Laboratorio Biom\u00e9dico Nacional y de Referencia, Instituto de Salud P\u00fablica de Chile, Santiago, Chile"
        ],
        "Eliecer Villagra": [
            "Subdepartamento de Virolog\u00eda Cl\u00ednica, Departamento Laboratorio Biom\u00e9dico Nacional y de Referencia, Instituto de Salud P\u00fablica de Chile, Santiago, Chile"
        ],
        "Lilian Vera": [
            "Subdepartamento de Virolog\u00eda Cl\u00ednica, Departamento Laboratorio Biom\u00e9dico Nacional y de Referencia, Instituto de Salud P\u00fablica de Chile, Santiago, Chile"
        ],
        "Natalia Lagos": [
            "Subdepartamento de Virolog\u00eda Cl\u00ednica, Departamento Laboratorio Biom\u00e9dico Nacional y de Referencia, Instituto de Salud P\u00fablica de Chile, Santiago, Chile"
        ],
        "Natalia Becerra": [
            "Subdepartamento de Virolog\u00eda Cl\u00ednica, Departamento Laboratorio Biom\u00e9dico Nacional y de Referencia, Instituto de Salud P\u00fablica de Chile, Santiago, Chile"
        ],
        "Judith Mora": [
            "Subdepartamento de Virolog\u00eda Cl\u00ednica, Departamento Laboratorio Biom\u00e9dico Nacional y de Referencia, Instituto de Salud P\u00fablica de Chile, Santiago, Chile"
        ],
        "Andrea Berm\u00fadez": [
            "Departamento de Asuntos Cient\u00edficos, Instituto de Salud P\u00fablica de Chile, Santiago, Chile"
        ],
        "Janepsy D\u00edaz": [
            "Departamento de Asuntos Cient\u00edficos, Instituto de Salud P\u00fablica de Chile, Santiago, Chile"
        ],
        "Marcela Ferr\u00e9s": [
            "Laboratorio de Infectolog\u00eda, Departamento de Enfermedades Infecciosas e Inmunolog\u00eda Pedi\u00e1trica, Divisi\u00f3n de Pediatr\u00eda, Escuela de Medicina, Pontificia Universidad Cat\u00f3lica de Chile, Santiago, Chile"
        ],
        "Marcelo L\u00f3pez-Lastra": [
            "Laboratorio de Virolog\u00eda Molecular, Instituto Milenio de Inmunolog\u00eda e Inmunoterapia (IMII), Departamento de Enfermedades Infecciosas e Inmunolog\u00eda Pedi\u00e1trica, Divisi\u00f3n de Pediatr\u00eda, Escuela de Medicina, Pontificia Universidad Cat\u00f3lica de Chile, Santiago, Chile"
        ]
    }
}