{
    "Title": "Short Report: Early genomic detection of SARS-CoV-2 P.1 variant in Northeast Brazil",
    "URL": "https://doi.org/10.1371/journal.pntd.0009591",
    "Published": "July 19, 2021",
    "Subject_Areas": [
        "Brazil",
        "Genomics",
        "COVID 19",
        "SARS CoV 2",
        "Public and occupational health",
        "Fevers",
        "Phylogenetic analysis",
        "Throat"
    ],
    "Authors": {
        "Stephane Tosta": [
            "Laborat\u00f3rio de Gen\u00e9tica Celular e Molecular, Instituto de Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas, Universidade Federal de Minas Gerais, Belo Horizonte, Minas Gerais, Brazil",
            "Laborat\u00f3rio Central de Sa\u00fade P\u00fablica da Bahia\u2013LACEN-BA, Salvador, Bahia, Brazil"
        ],
        "Marta Giovanetti": [
            "Laborat\u00f3rio de Gen\u00e9tica Celular e Molecular, Instituto de Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas, Universidade Federal de Minas Gerais, Belo Horizonte, Minas Gerais, Brazil",
            "Laborat\u00f3rio de Flaviv\u00edrus, Instituto Oswaldo Cruz, Funda\u00e7\u00e3o Oswaldo Cruz, Rio de Janeiro, Brazil"
        ],
        "Vanessa Brand\u00e3o Nardy": [
            "Laborat\u00f3rio Central de Sa\u00fade P\u00fablica da Bahia\u2013LACEN-BA, Salvador, Bahia, Brazil"
        ],
        "Luciana Reboredo de Oliveira da Silva": [
            "Laborat\u00f3rio Central de Sa\u00fade P\u00fablica da Bahia\u2013LACEN-BA, Salvador, Bahia, Brazil"
        ],
        "Marcela Kelly Astete G\u00f3mez": [
            "Laborat\u00f3rio Central de Sa\u00fade P\u00fablica da Bahia\u2013LACEN-BA, Salvador, Bahia, Brazil"
        ],
        "Jaqueline Gomes Lima": [
            "Laborat\u00f3rio Central de Sa\u00fade P\u00fablica da Bahia\u2013LACEN-BA, Salvador, Bahia, Brazil"
        ],
        "Cristiane Wanderley Cardoso": [
            "Secretaria Municipal de Sa\u00fade de Salvador, Salvador, Bahia, Brazil"
        ],
        "Tarcisio Oliveira Silva": [
            "Secretaria Municipal de Sa\u00fade de Irec\u00ea, Irec\u00ea, Bahia, Brazil"
        ],
        "Marcia S\u00e3o Pedro Leal de Souza": [
            "Diretoria de Vigil\u00e2ncia Epidemiol\u00f3gica do Estado da Bahia (DIVEP), Salvador, Bahia, Brazil"
        ],
        "Pedro Henrique Presta Dia": [
            "Centro e Informa\u00e7\u00f5es Estrat\u00e9gicas de Vigil\u00e2ncia em Sa\u00fade do estado da Bahia (CIEVS), Salvador, Bahia, Brazil"
        ],
        "Vagner Fonseca": [
            "Laborat\u00f3rio de Gen\u00e9tica Celular e Molecular, Instituto de Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas, Universidade Federal de Minas Gerais, Belo Horizonte, Minas Gerais, Brazil",
            "Coordena\u00e7\u00e3o Geral dos Laborat\u00f3rios de Sa\u00fade P\u00fablica/Secretaria de Vigil\u00e2ncia em Sa\u00fade, Minist\u00e9rio da Sa\u00fade, (CGLAB/SVS-MS) Bras\u00edlia, Distrito Federal, Brazil",
            "KwaZulu-Natal Research Innovation and Sequencing Platform (KRISP), School of Laboratory Medicine and Medical Sciences, College of Health Sciences, University of KwaZulu-Natal, Durban, South Africa"
        ],
        "Tulio de Oliveira": [
            "KwaZulu-Natal Research Innovation and Sequencing Platform (KRISP), School of Laboratory Medicine and Medical Sciences, College of Health Sciences, University of KwaZulu-Natal, Durban, South Africa"
        ],
        "Jos\u00e9 Louren\u00e7o": [
            "University of Oxford, department of Zoology, Oxford, United Kingdom"
        ],
        "Luiz Carlos Junior Alcantara": [
            "Laborat\u00f3rio de Gen\u00e9tica Celular e Molecular, Instituto de Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas, Universidade Federal de Minas Gerais, Belo Horizonte, Minas Gerais, Brazil",
            "Laborat\u00f3rio de Flaviv\u00edrus, Instituto Oswaldo Cruz, Funda\u00e7\u00e3o Oswaldo Cruz, Rio de Janeiro, Brazil"
        ],
        "Felicidade Pereira": [
            "Laborat\u00f3rio Central de Sa\u00fade P\u00fablica da Bahia\u2013LACEN-BA, Salvador, Bahia, Brazil"
        ],
        "Arabela Leal": [
            "Laborat\u00f3rio Central de Sa\u00fade P\u00fablica da Bahia\u2013LACEN-BA, Salvador, Bahia, Brazil"
        ]
    }
}