{
    "Title": "Zika-related adverse outcomes in a cohort of pregnant women with rash in Pernambuco, Brazil",
    "URL": "https://doi.org/10.1371/journal.pntd.0009216",
    "Published": "March 8, 2021",
    "Subject_Areas": [
        "Microcephaly",
        "Zika virus",
        "Medical risk factors",
        "Pregnancy",
        "Neuroimaging",
        "Dysphagia",
        "Calcification",
        "Zika fever"
    ],
    "Authors": {
        "Ricardo Arraes de Alencar Ximenes": [
            "Departamento de Medicina Tropical, Universidade Federal de Pernambuco, Recife, Pernambuco, Brazil",
            "Faculdade de Ci\u00eancias M\u00e9dicas, Universidade de Pernambuco, Recife, Pernambuco, Brazil"
        ],
        "Dem\u00f3crito de Barros Miranda-Filho": [
            "Faculdade de Ci\u00eancias M\u00e9dicas, Universidade de Pernambuco, Recife, Pernambuco, Brazil"
        ],
        "Ulisses Ramos Montarroyos": [
            "Instituto de Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas, Universidade de Pernambuco, Recife, Pernambuco, Brazil"
        ],
        "Celina Maria Turchi Martelli": [
            "Departamento de Sa\u00fade Coletiva, Instituto Aggeu Magalh\u00e3es, Recife, Pernambuco, Brazil"
        ],
        "Thalia Velho Barreto de Ara\u00fajo": [
            "Departamento de Medicina Social, Universidade Federal de Pernambuco, Recife, Pernambuco, Brazil"
        ],
        "Elizabeth Brickley": [
            "Department of Infectious Disease Epidemiology, London School of Hygiene & Tropical Medicine, London, United Kingdom"
        ],
        "Maria de F\u00e1tima Pessoa Milit\u00e3o de Albuquerque": [
            "Departamento de Sa\u00fade Coletiva, Instituto Aggeu Magalh\u00e3es, Recife, Pernambuco, Brazil"
        ],
        "Wayner Vieira Souza": [
            "Departamento de Sa\u00fade Coletiva, Instituto Aggeu Magalh\u00e3es, Recife, Pernambuco, Brazil"
        ],
        "Liana O. Ventura": [
            "Departamento de Oftalmologia, Funda\u00e7\u00e3o Altino Ventura, Recife, Pernambuco, Brasil"
        ],
        "Camila V. Ventura": [
            "Departamento de Oftalmologia, Funda\u00e7\u00e3o Altino Ventura, Recife, Pernambuco, Brasil"
        ],
        "Adriana L. Gois": [
            "Departamento de Oftalmologia, Funda\u00e7\u00e3o Altino Ventura, Recife, Pernambuco, Brasil"
        ],
        "Mariana C. Leal": [
            "Departamento de Cirurgia, Universidade Federal de Pernambuco, Recife, Pernambuco Brazil"
        ],
        "Danielle Maria da Silva Oliveira": [
            "UTI Pedi\u00e1trica, Hospital Universit\u00e1rio Oswaldo Cruz, Recife, Pernambuco, Brazil"
        ],
        "Sophie Helena Eickmann": [
            "Departamento Materno-Infantil, Universidade Federal de Pernambuco, Recife, Pernambuco, Brazil"
        ],
        "Maria Durce C. G. Carvalho": [
            "Departamento de Neurologia, Hospital Universit\u00e1rio Oswaldo Cruz, Recife, Pernambuco, Brazil"
        ],
        "Paula F. S. da Silva": [
            "Departamento de Neurologia, Hospital Universit\u00e1rio Oswaldo Cruz, Recife, Pernambuco, Brazil"
        ],
        "Maria Angela Wanderley Rocha": [
            "Faculdade de Ci\u00eancias M\u00e9dicas, Universidade de Pernambuco, Recife, Pernambuco, Brazil"
        ],
        "Regina Coeli Ferreira Ramos": [
            "Departamento de Infectologia Pedi\u00e1trica, Hospital Universit\u00e1rio Oswaldo Cruz, Recife, Pernambuco, Brazil"
        ],
        "Sinval Pinto Brand\u00e3o-Filho": [
            "Departamento de Imunologia, Instituto Aggeu Maglh\u00e3es, Recife, Pernambuco, Brazil"
        ],
        "Marli Tenorio Cordeiro": [
            "Laborat\u00f3rio de Virologia e Terapia Experimental, Instituto Aggeu Maglh\u00e3es, Recife, Pernambuco, Brazil"
        ],
        "Luciana Caroline Albuquerque Bezerra": [
            "Secretaria Executiva da Vigil\u00e2ncia em Sa\u00fade, Secretaria de Sa\u00fade de Pernambuco, Recife, Pernambuco, Brazil"
        ],
        "George Dimech": [
            "Secretaria Executiva da Vigil\u00e2ncia em Sa\u00fade, Secretaria de Sa\u00fade de Pernambuco, Recife, Pernambuco, Brazil"
        ],
        "Sandra Valongueiro": [
            "Departamento de Medicina Social, Universidade Federal de Pernambuco, Recife, Pernambuco, Brazil"
        ],
        "Pedro Pires": [
            "Departamento Materno-Infantil, Universidade de Pernambuco, Recife, Pernambuco, Brazil"
        ],
        "Priscila Mayrelle da Silva Castanha": [
            "Programa de P\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o em Ci\u00eancias da Sa\u00fade, Universidade de Pernambuco, Recife, Pernambuco, Brazil"
        ],
        "Rafael Dhalia": [
            "Laborat\u00f3rio de Virologia e Terapia Experimental, Instituto Aggeu Maglh\u00e3es, Recife, Pernambuco, Brazil"
        ],
        "Ernesto Torres Azevedo Marques-J\u00fanior": [
            "Laborat\u00f3rio de Virologia e Terapia Experimental, Instituto Aggeu Maglh\u00e3es, Recife, Pernambuco, Brazil"
        ],
        "Laura C. Rodrigues": [
            "Department of Infectious Disease Epidemiology, London School of Hygiene & Tropical Medicine, London, United Kingdom"
        ],
        "on behalf of the Microcephaly Epidemic Research Group (MERG)": []
    }
}