{
    "Title": "The Association between Nutritional Status and Malaria in Children from a Rural Community in the Amazonian Region: A Longitudinal Study",
    "URL": "https://doi.org/10.1371/journal.pntd.0003743",
    "Published": "April 30, 2015",
    "Subject_Areas": [
        "Malaria",
        "Children",
        "Nutrition",
        "Malnutrition",
        "Anthropometry",
        "Medical risk factors",
        "Plasmodium",
        "Malarial parasites"
    ],
    "Authors": {
        "M\u00e1rcia Almeida Ara\u00fajo Alexandre": [
            "Ger\u00eancia de Malaria, Funda\u00e7\u00e3o de Medicina Tropical Doutor Heitor Vieira Dourado, Manaus, Amazonas, Brazil",
            "Programa de P\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o em Medicina Tropical, Universidade do Estado do Amazonas, Manaus, Amazonas, Brazil"
        ],
        "Silvana Gomes Benzecry": [
            "Programa de P\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o em Medicina Tropical, Universidade do Estado do Amazonas, Manaus, Amazonas, Brazil",
            "Department of Pediatrics, Discipline of Nutrition and Metabolism, Federal University of S\u00e3o Paulo, S\u00e3o Paulo, Brazil"
        ],
        "Andre Machado Siqueira": [
            "Ger\u00eancia de Malaria, Funda\u00e7\u00e3o de Medicina Tropical Doutor Heitor Vieira Dourado, Manaus, Amazonas, Brazil",
            "Programa de P\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o em Medicina Tropical, Universidade do Estado do Amazonas, Manaus, Amazonas, Brazil",
            "Laborat\u00f3rio de Pesquisa Cl\u00ednica em Doen\u00e7as Febris Agudas, Instituto Nacional de Infectologia Evandro Chagas, Funda\u00e7\u00e3o Oswaldo Cruz, Rio de Janeiro, Brazil"
        ],
        "Sheila Vitor-Silva": [
            "Ger\u00eancia de Malaria, Funda\u00e7\u00e3o de Medicina Tropical Doutor Heitor Vieira Dourado, Manaus, Amazonas, Brazil"
        ],
        "Gisely Cardoso Melo": [
            "Ger\u00eancia de Malaria, Funda\u00e7\u00e3o de Medicina Tropical Doutor Heitor Vieira Dourado, Manaus, Amazonas, Brazil",
            "Programa de P\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o em Medicina Tropical, Universidade do Estado do Amazonas, Manaus, Amazonas, Brazil"
        ],
        "Wuelton Marcelo Monteiro": [
            "Ger\u00eancia de Malaria, Funda\u00e7\u00e3o de Medicina Tropical Doutor Heitor Vieira Dourado, Manaus, Amazonas, Brazil",
            "Programa de P\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o em Medicina Tropical, Universidade do Estado do Amazonas, Manaus, Amazonas, Brazil"
        ],
        "Heitor Pons Leite": [
            "Department of Pediatrics, Discipline of Nutrition and Metabolism, Federal University of S\u00e3o Paulo, S\u00e3o Paulo, Brazil"
        ],
        "Marcus Vin\u00edcius Guimar\u00e3es Lacerda": [
            "Ger\u00eancia de Malaria, Funda\u00e7\u00e3o de Medicina Tropical Doutor Heitor Vieira Dourado, Manaus, Amazonas, Brazil",
            "Programa de P\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o em Medicina Tropical, Universidade do Estado do Amazonas, Manaus, Amazonas, Brazil",
            "Centro de Pesquisas Le\u00f4nidas e Maria Deane, Funda\u00e7\u00e3o Oswaldo Cruz, Manaus, Amazonas, Brazil"
        ],
        "Maria das Gra\u00e7as Costa Alecrim": [
            "Ger\u00eancia de Malaria, Funda\u00e7\u00e3o de Medicina Tropical Doutor Heitor Vieira Dourado, Manaus, Amazonas, Brazil",
            "Programa de P\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o em Medicina Tropical, Universidade do Estado do Amazonas, Manaus, Amazonas, Brazil"
        ]
    }
}