{
    "URL": "https://doi.org/10.1371/journal.pntd.0003308",
    "Published": "November 13, 2014",
    "Subject_Areas": [
        "Vertebrates",
        "Mammalian genomics",
        "DNA methylation",
        "Human genomics",
        "Trypanosoma cruzi",
        "Sequence motif analysis",
        "Deoxyribonucleases",
        "Toll-like receptors"
    ],
    "Authors": {
        "M\u00e9lissa Erin Khan": [
            "Institut Pasteur, D\u00e9partement Infection et Epid\u00e9miologie, Unit\u00e9 Cytokines & Inflammation, Paris, France"
        ],
        "Chlo\u00e9 Borde": [
            "Institut Pasteur, D\u00e9partement Infection et Epid\u00e9miologie, Unit\u00e9 Cytokines & Inflammation, Paris, France"
        ],
        "Eduardo P.C. Rocha": [
            "Institut Pasteur, D\u00e9partement G\u00e9nomes et G\u00e9n\u00e9tique, Unit\u00e9 de G\u00e9nomique Evolutive des Microbes, Paris, France",
            "CNRS UMR3525, Paris, France"
        ],
        "V\u00e9ronique M\u00e9riaux": [
            "Institut Pasteur, D\u00e9partement Infection et Epid\u00e9miologie, Unit\u00e9 Cytokines & Inflammation, Paris, France"
        ],
        "Vincent Mar\u00e9chal": [
            "Sorbonne Universit\u00e9s, UPMC Universit\u00e9 Paris 6, INSERM U1135, Centre d'Immunologie et des Maladies Infectieuses (CIMI), Persistent Viral Infections (PVI) Team, Paris, France"
        ],
        "Pedro Escoll": [
            "Institut Pasteur, D\u00e9partement G\u00e9nomes et G\u00e9n\u00e9tique, Unit\u00e9 de Biologie des Bact\u00e9ries intracellulaires, Paris, France"
        ],
        "Sophie Goyard": [
            "Institut Pasteur, D\u00e9partement Infection et Epid\u00e9miologie, Laboratoire des Processus Infectieux \u00e0 Trypanosomatid\u00e9s, Paris, France"
        ],
        "Jean-Marc Cavaillon": [
            "Institut Pasteur, D\u00e9partement Infection et Epid\u00e9miologie, Unit\u00e9 Cytokines & Inflammation, Paris, France"
        ],
        "B\u00e9n\u00e9dicte Manoury": [
            "INSERM U1151, H\u00f4pital Necker-Enfants Malades, Paris, France"
        ],
        "No\u00eblle Doyen": [
            "Institut Pasteur, D\u00e9partement Infection et Epid\u00e9miologie, Unit\u00e9 Cytokines & Inflammation, Paris, France"
        ]
    }
}