{
    "Title": "Risk Factors for Adverse Prognosis and Death in American Visceral Leishmaniasis: A Meta-analysis",
    "URL": "https://doi.org/10.1371/journal.pntd.0002982",
    "Published": "July 24, 2014",
    "Subject_Areas": [
        "Leishmaniasis",
        "Medical risk factors",
        "Metaanalysis",
        "Prognosis",
        "Brazil",
        "Hemorrhage",
        "Systematic reviews",
        "Multivariate analysis"
    ],
    "Authors": {
        "Vin\u00edcius Silva Belo": [
            "Departamento de Endemias Samuel Pessoa, Escola Nacional de Sa\u00fade P\u00fablica Sergio Arouca, Funda\u00e7\u00e3o Oswaldo Cruz, Rio de Janeiro, Rio de Janeiro, Brasil",
            "Departamento B\u00e1sico\u2014\u00c1rea da Sa\u00fade\u2014Campus Governador Valadares, Universidade Federal de Juiz de Fora, Governador Valadares, Minas Gerais, Brasil"
        ],
        "Claudio Jos\u00e9 Struchiner": [
            "Departamento de Endemias Samuel Pessoa, Escola Nacional de Sa\u00fade P\u00fablica Sergio Arouca, Funda\u00e7\u00e3o Oswaldo Cruz, Rio de Janeiro, Rio de Janeiro, Brasil"
        ],
        "David Soeiro Barbosa": [
            "Departamento de Endemias Samuel Pessoa, Escola Nacional de Sa\u00fade P\u00fablica Sergio Arouca, Funda\u00e7\u00e3o Oswaldo Cruz, Rio de Janeiro, Rio de Janeiro, Brasil"
        ],
        "Bruno Warlley Leandro Nascimento": [
            "Departamento de Parasitologia, Universidade Federal de Minas Gerais, Belo Horizonte, Minas Gerais, Brasil"
        ],
        "Marco Aur\u00e9lio Pereira Horta": [
            "Departamento de Epidemiologia e M\u00e9todos Quantitativos em Sa\u00fade, Escola Nacional de Sa\u00fade P\u00fablica Sergio Arouca, Funda\u00e7\u00e3o Oswaldo Cruz, Rio de Janeiro, Rio de Janiero, Brasil"
        ],
        "Eduardo S\u00e9rgio da Silva": [
            "Campus Centro-Oeste Dona Lindu, Universidade Federal de S\u00e3o Jo\u00e3o del Rei, Divin\u00f3polis, Minas Gerais, Brasil"
        ],
        "Guilherme Loureiro Werneck": [
            "Departamento de Endemias Samuel Pessoa, Escola Nacional de Sa\u00fade P\u00fablica Sergio Arouca, Funda\u00e7\u00e3o Oswaldo Cruz, Rio de Janeiro, Rio de Janeiro, Brasil",
            "Departamento de Epidemiologia, Instituto de Medicina Social, Universidade do Estado do Rio de Janeiro, Rio de Janeiro, Rio de Janeiro, Brasil"
        ]
    }
}