{
    "Title": "The impact of COVID-19 mobility restrictions on dengue transmission in urban areas",
    "URL": "https://doi.org/10.1371/journal.pntd.0012644",
    "Published": "November 25, 2024",
    "Subject_Areas": [
        "Dengue fever",
        "Neighborhoods",
        "Neural networks",
        "Human mobility",
        "COVID 19",
        "Forecasting",
        "Pandemics",
        "Infectious disease control"
    ],
    "Authors": {
        "Jorge L. B. Ara\u00fajo": [
            "Laborat\u00f3rio de Ci\u00eancia de Dados e Intelig\u00eancia Artificial, Universidade de Fortaleza, Fortaleza, Cear\u00e1, Brazil"
        ],
        "Rafael Bomfim": [
            "Laborat\u00f3rio de Ci\u00eancia de Dados e Intelig\u00eancia Artificial, Universidade de Fortaleza, Fortaleza, Cear\u00e1, Brazil"
        ],
        "Cesar I. N. Sampaio Filho": [
            "Departamento de F\u00edsica, Universidade Federal do Cear\u00e1, Fortaleza, Cear\u00e1, Brazil"
        ],
        "Luciano P. G. Cavalcanti": [
            "Programa de P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o em Sa\u00fade Coletiva, Universidade Federal do Cear\u00e1, Cear\u00e1, Brazil",
            "Escola de Sa\u00fade P\u00fablica do Cear\u00e1, Fortaleza, Cear\u00e1, Brazil"
        ],
        "Antonio S. Lima Neto": [
            "Laborat\u00f3rio de Ci\u00eancia de Dados e Intelig\u00eancia Artificial, Universidade de Fortaleza, Fortaleza, Cear\u00e1, Brazil",
            "Secretaria Executiva de Vigil\u00e2ncia em Sa\u00fade, Secretaria da Sa\u00fade do Cear\u00e1, Fortaleza, Cear\u00e1, Brazil"
        ],
        "Jos\u00e9 S. Andrade Jr.": [
            "Departamento de F\u00edsica, Universidade Federal do Cear\u00e1, Fortaleza, Cear\u00e1, Brazil",
            "Escola de Sa\u00fade P\u00fablica do Cear\u00e1, Fortaleza, Cear\u00e1, Brazil"
        ],
        "Vasco Furtado": [
            "Laborat\u00f3rio de Ci\u00eancia de Dados e Intelig\u00eancia Artificial, Universidade de Fortaleza, Fortaleza, Cear\u00e1, Brazil",
            "Empresa de Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o do Cear\u00e1, Governo do Estado do Cear\u00e1, Fortaleza, Cear\u00e1, Brazil"
        ]
    }
}