{
    "Title": "Primary Motor Cortex Representation of Handgrip Muscles in Patients with Leprosy",
    "URL": "https://doi.org/10.1371/journal.pntd.0003944",
    "Published": "July 23, 2015",
    "Subject_Areas": [
        "Leprosy",
        "Hands",
        "Sensory perception",
        "Hand strength",
        "Nerves",
        "Muscle analysis",
        "Muscle functions",
        "Transcranial magnetic stimulation"
    ],
    "Authors": {
        "Vagner Wilian Batista e S\u00e1": [
            "N\u00facleo de Pesquisas em Fisioterapia, Universidade Castelo Branco, Rio de Janeiro, Rio de Janeiro, Brazil",
            "Programa de P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o em Cl\u00ednica M\u00e9dica, Hospital Universit\u00e1rio Clementino Fraga Filho e Departamento de Medicina de Fam\u00edlia e Comunidade/Faculdade de Medicina da Universidade Federal do Rio de Janeiro, Rio de Janeiro, Rio de Janeiro, Brazil",
            "Laborat\u00f3rio de Neurobiologia II, Instituto de Biof\u00edsica Carlos Chagas Filho, Universidade Federal do Rio de Janeiro, Rio de Janeiro, Rio de Janeiro, Brazil"
        ],
        "Maria Katia Gomes": [
            "Programa de P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o em Cl\u00ednica M\u00e9dica, Hospital Universit\u00e1rio Clementino Fraga Filho e Departamento de Medicina de Fam\u00edlia e Comunidade/Faculdade de Medicina da Universidade Federal do Rio de Janeiro, Rio de Janeiro, Rio de Janeiro, Brazil"
        ],
        "Maria Lu\u00edza Sales Rangel": [
            "Laborat\u00f3rio de Neurobiologia II, Instituto de Biof\u00edsica Carlos Chagas Filho, Universidade Federal do Rio de Janeiro, Rio de Janeiro, Rio de Janeiro, Brazil"
        ],
        "Tiago Arruda Sanchez": [
            "Programa de P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o em Cl\u00ednica M\u00e9dica, Hospital Universit\u00e1rio Clementino Fraga Filho e Departamento de Medicina de Fam\u00edlia e Comunidade/Faculdade de Medicina da Universidade Federal do Rio de Janeiro, Rio de Janeiro, Rio de Janeiro, Brazil"
        ],
        "Filipe Azaline Moreira": [
            "Programa de P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o em Cl\u00ednica M\u00e9dica, Hospital Universit\u00e1rio Clementino Fraga Filho e Departamento de Medicina de Fam\u00edlia e Comunidade/Faculdade de Medicina da Universidade Federal do Rio de Janeiro, Rio de Janeiro, Rio de Janeiro, Brazil"
        ],
        "Sebastian Hoefle": [
            "Laborat\u00f3rio de Neurobiologia II, Instituto de Biof\u00edsica Carlos Chagas Filho, Universidade Federal do Rio de Janeiro, Rio de Janeiro, Rio de Janeiro, Brazil",
            "Cognitive and Behavioral Neuroscience Unit and Neuroinformatics Workgroup, D'Or Institute for Research and Education, Rio de Janeiro, Brazil"
        ],
        "Inaiacy Bittencourt Souto": [
            "Programa de P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o em Cl\u00ednica M\u00e9dica, Hospital Universit\u00e1rio Clementino Fraga Filho e Departamento de Medicina de Fam\u00edlia e Comunidade/Faculdade de Medicina da Universidade Federal do Rio de Janeiro, Rio de Janeiro, Rio de Janeiro, Brazil"
        ],
        "Ant\u00f4nio Jos\u00e9 Ledo Alves da Cunha": [
            "Programa de P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o em Cl\u00ednica M\u00e9dica, Hospital Universit\u00e1rio Clementino Fraga Filho e Departamento de Medicina de Fam\u00edlia e Comunidade/Faculdade de Medicina da Universidade Federal do Rio de Janeiro, Rio de Janeiro, Rio de Janeiro, Brazil"
        ],
        "Ana Paula Fontana": [
            "Programa de P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o em Cl\u00ednica M\u00e9dica, Hospital Universit\u00e1rio Clementino Fraga Filho e Departamento de Medicina de Fam\u00edlia e Comunidade/Faculdade de Medicina da Universidade Federal do Rio de Janeiro, Rio de Janeiro, Rio de Janeiro, Brazil"
        ],
        "Claudia Domingues Vargas": [
            "Laborat\u00f3rio de Neurobiologia II, Instituto de Biof\u00edsica Carlos Chagas Filho, Universidade Federal do Rio de Janeiro, Rio de Janeiro, Rio de Janeiro, Brazil",
            "Instituto de Neurologia Deolindo Couto da Universidade Federal do Rio de Janeiro, Rio de Janeiro, Rio de Janeiro, Brazil"
        ]
    }
}