{
    "Title": "Epidemiological, socio-demographic and clinical features of the early phase of the COVID-19 epidemic in Ecuador",
    "URL": "https://doi.org/10.1371/journal.pntd.0008958",
    "Published": "January 4, 2021",
    "Subject_Areas": [
        "COVID 19",
        "Ecuador",
        "Death rates",
        "Virus testing",
        "Medical risk factors",
        "Epidemiology",
        "Reverse transcriptase-polymerase chain reaction",
        "Vaccination and immunization"
    ],
    "Authors": {
        "Esteban Ortiz-Prado": [
            "One Health Research Group, Faculty of Health Science, Universidad de Las Americas, Quito, Ecuador"
        ],
        "Katherine Simba\u00f1a-Rivera": [
            "One Health Research Group, Faculty of Health Science, Universidad de Las Americas, Quito, Ecuador"
        ],
        "Lenin G\u00f3mez Barreno": [
            "One Health Research Group, Faculty of Health Science, Universidad de Las Americas, Quito, Ecuador"
        ],
        "Ana Maria Diaz": [
            "One Health Research Group, Faculty of Health Science, Universidad de Las Americas, Quito, Ecuador"
        ],
        "Alejandra Barreto": [
            "One Health Research Group, Faculty of Health Science, Universidad de Las Americas, Quito, Ecuador"
        ],
        "Carla Moyano": [
            "One Health Research Group, Faculty of Health Science, Universidad de Las Americas, Quito, Ecuador"
        ],
        "Vannesa Arcos": [
            "One Health Research Group, Faculty of Health Science, Universidad de Las Americas, Quito, Ecuador"
        ],
        "Eduardo V\u00e1sconez-Gonz\u00e1lez": [
            "One Health Research Group, Faculty of Health Science, Universidad de Las Americas, Quito, Ecuador"
        ],
        "Clara Paz": [
            "School of psychology, Universidad de Las Americas, Quito, Ecuador"
        ],
        "Fernanda Simba\u00f1a-Guaycha": [
            "Scientific Association of Medical Students, Universidad Central del Ecuador, Quito, Ecuador"
        ],
        "Martin Molestina-Luzuriaga": [
            "One Health Research Group, Faculty of Health Science, Universidad de Las Americas, Quito, Ecuador"
        ],
        "Ra\u00fal Fern\u00e1ndez-Naranjo": [
            "One Health Research Group, Faculty of Health Science, Universidad de Las Americas, Quito, Ecuador"
        ],
        "Javier Feijoo": [
            "Instituto de F\u00edsica La Plata, Universidad Nacional de la Plata, La Plata, Argentina"
        ],
        "Aquiles R. Henriquez-Trujillo": [
            "One Health Research Group, Faculty of Health Science, Universidad de Las Americas, Quito, Ecuador"
        ],
        "Lila Adana": [
            "School of psychology, Universidad de Las Americas, Quito, Ecuador"
        ],
        "Andr\u00e9s L\u00f3pez-Cort\u00e9s": [
            "Centro de Investigaci\u00f3n Gen\u00e9tica y Gen\u00f3mica, Facultad de Ciencias de la Salud Eugenio Espejo, Universidad UTE, Quito, Ecuador",
            "Red Latinoamericana de Implementaci\u00f3n y Validaci\u00f3n de Gu\u00edas Cl\u00ednicas Farmacogen\u00f3micas (RELIVAF-CYTED), Quito, Ecuador"
        ],
        "Isabel Fletcher": [
            "Centre for Mathematical Modelling of Infectious Diseases, London School of Hygiene & Tropical Medicine, London, United Kingdom",
            "Centre on Climate Change and Planetary Health, London School of Hygiene & Tropical Medicine, London, United Kingdom"
        ],
        "Rachel Lowe": [
            "Centre for Mathematical Modelling of Infectious Diseases, London School of Hygiene & Tropical Medicine, London, United Kingdom",
            "Centre on Climate Change and Planetary Health, London School of Hygiene & Tropical Medicine, London, United Kingdom",
            "Barcelona Institute for Global Health (ISGlobal), Barcelona, Spain"
        ]
    }
}