{
    "URL": "https://doi.org/10.1371/journal.pntd.0010931",
    "Published": "November 17, 2022",
    "Subject_Areas": [
        "Amphotericin",
        "Nasal mucosa",
        "Lesions",
        "Palate",
        "Leishmania",
        "Leishmaniasis",
        "Medical risk factors",
        "Nose"
    ],
    "Authors": {
        "Jana\u00edna de Pina Carvalho": [
            "Pesquisa Cl\u00ednica e Pol\u00edticas P\u00fablicas em Doen\u00e7as Infecto-Parasit\u00e1rias, Funda\u00e7\u00e3o Oswaldo Cruz, Belo Horizonte, Minas Gerais, Brazil"
        ],
        "Sarah Nascimento Silva": [
            "Pesquisa Cl\u00ednica e Pol\u00edticas P\u00fablicas em Doen\u00e7as Infecto-Parasit\u00e1rias, Funda\u00e7\u00e3o Oswaldo Cruz, Belo Horizonte, Minas Gerais, Brazil"
        ],
        "Mariana Louren\u00e7o Freire": [
            "Pesquisa Cl\u00ednica e Pol\u00edticas P\u00fablicas em Doen\u00e7as Infecto-Parasit\u00e1rias, Funda\u00e7\u00e3o Oswaldo Cruz, Belo Horizonte, Minas Gerais, Brazil"
        ],
        "L\u00edndicy Leidicy Alves": [
            "Pesquisa Cl\u00ednica e Pol\u00edticas P\u00fablicas em Doen\u00e7as Infecto-Parasit\u00e1rias, Funda\u00e7\u00e3o Oswaldo Cruz, Belo Horizonte, Minas Gerais, Brazil"
        ],
        "Carolina Senra Alves de Souza": [
            "Pesquisa Cl\u00ednica e Pol\u00edticas P\u00fablicas em Doen\u00e7as Infecto-Parasit\u00e1rias, Funda\u00e7\u00e3o Oswaldo Cruz, Belo Horizonte, Minas Gerais, Brazil",
            "Coordena\u00e7\u00e3o Estadual de Laborat\u00f3rios e Pesquisa em Vigil\u00e2ncia da Subsecretaria de Vigil\u00e2ncia em Sa\u00fade da Secretaria do Estado da Sa\u00fade de Minas Gerais, Belo Horizonte, Minas Gerais, Brazil"
        ],
        "Gl\u00e1ucia Cota": [
            "Pesquisa Cl\u00ednica e Pol\u00edticas P\u00fablicas em Doen\u00e7as Infecto-Parasit\u00e1rias, Funda\u00e7\u00e3o Oswaldo Cruz, Belo Horizonte, Minas Gerais, Brazil"
        ]
    }
}