{
    "URL": "https://doi.org/10.1371/journal.pntd.0012010",
    "Published": "March 11, 2024",
    "Subject_Areas": [
        "Brucellosis",
        "Doxycycline",
        "Brucella",
        "Streptomycin",
        "Medical risk factors",
        "Diagnostic medicine",
        "Adverse events",
        "Fevers"
    ],
    "Authors": {
        "Sarah Nascimento Silva": [
            "Pesquisa Cl\u00ednica e Pol\u00edticas P\u00fablicas em Doen\u00e7as Infecto-Parasit\u00e1rias, Funda\u00e7\u00e3o Oswaldo Cruz, Belo Horizonte, Minas Gerais, Brazil"
        ],
        "Gl\u00e1ucia Cota": [
            "Pesquisa Cl\u00ednica e Pol\u00edticas P\u00fablicas em Doen\u00e7as Infecto-Parasit\u00e1rias, Funda\u00e7\u00e3o Oswaldo Cruz, Belo Horizonte, Minas Gerais, Brazil"
        ],
        "Diego Mendes Xavier": [
            "Programa de P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o em Reabilita\u00e7\u00e3o e Desempenho Funcional, Departamento de Fisioterapia, Universidade Federal dos Vales do Jequitinhonha e Mucuri, Diamantina Minas Gerais, Brazil"
        ],
        "Glaciele Maria de Souza": [
            "Programa de P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o em Odontologia Universidade Federal dos Vales do Jequitinhonha e Mucuri, Diamantina Minas Gerais, Brazil"
        ],
        "Marina Rocha Fonseca Souza": [
            "Programa de P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o em Odontologia, Universidade Federal de Minas Gerais, Belo Horizonte, Minas Gerais, Brazil"
        ],
        "Mois\u00e9s Willian Aparecido Gon\u00e7alves": [
            "Programa de P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o em Estomatopatologia da Universidade Estadual de Campinas, Campinas, S\u00e3o Paulo, Brazil"
        ],
        "Felipe Francisco Tuon": [
            "Pontif\u00edcia Universidade Cat\u00f3lica do Paran\u00e1, Curitiba, Paran\u00e1, Brazil"
        ],
        "Endi Lanza Galv\u00e3o": [
            "Pesquisa Cl\u00ednica e Pol\u00edticas P\u00fablicas em Doen\u00e7as Infecto-Parasit\u00e1rias, Funda\u00e7\u00e3o Oswaldo Cruz, Belo Horizonte, Minas Gerais, Brazil",
            "Programa de P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o em Reabilita\u00e7\u00e3o e Desempenho Funcional, Departamento de Fisioterapia, Universidade Federal dos Vales do Jequitinhonha e Mucuri, Diamantina Minas Gerais, Brazil"
        ]
    }
}